覺唔覺得Dick Lee呢個作曲家真係好屈機?

追、愛是永恆、不老的傳說都係出自佢手筆

近年親自作曲作詞演唱既作品︰

好聽，好歷史

新加坡作曲搵唔到食 要去香港先有出頭
btw 比起80年代，90年代啲作曲我覺得好麻麻